我前線警察朋友睇左長輩圖後知道獨立調查只係針對警察管理層部署失當問題後而家好支持成立

成立獨立調查委員會調查唔係針對前線警員，唔會郁到佢哋，只係針對管理層，佢而家大力支持成立，仲飯都食多兩碗添

咪撚On9啦 班前線失哂控仲想走？

前線班狗隻隻瘋狗症都唔駛查既話
呢個委員會開黎都冇撚用

開左個頭，等藍衫支持左先，成立左之後就唔論到邊個話事，法官話事

前線出手打人被起底，遲吓被告上法庭，被當成代價棄卒。

坐冷氣房高層送前線去死，事後升官發財冇後果，仲會口頭支持心裡恥笑前線正傻西。

要等班前線知道，佢哋就會識得為自己打算，說穿了這不過是十分簡單的辦公室政治而已。

罷工啦講